### Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?
Клавіатурних подій недостатньо для відслідковування змін в полі інпута, так як туди можна вводити щось за допомогою копіювання/вставляння мишкою, або за допомогою розпізнання голосу.